Rainbow six 算唔算近年槍game鉅作

岩岩出果陣冇人理比人屌到仆街 個個走去玩division
出左大半年game鋪當垃圾減到百幾蚊先入手
眼見隻game寂寂無名開始愈來愈多人玩
出戰地1都冇減少到隻game人數仲不斷上升 又有電競比賽 玩家人數已經去到3千萬

創新玩法戰術多變 真正經得起時間考驗

有r6洗底ubisoft依然係垃圾

遊戲性真係一流 但次次望到個畫質再諗返起e3 trailer條片就想熄game

trailer不嬲水份多
畫面其次 最緊要好玩

易唔易上手
諗緊買唔買

係唔易上手架啦
但係一定要買
熟咗就好正

玩咗三個月就熟哂點打
利申 未打排位

同埋千其唔好買新手包
買進階版

玩左超過300個鐘 pc版玩到太緊張都係轉返ps4版 輕鬆玩唔打排位

用PC玩？好多年無打機想買

有啲咩分別

易學難精咁囉

時間一定要擺落去 上左手好好玩
唔同場地配合唔同幹員技能
逆境波反勝感覺好正

會頭暈

買基本幹員好多
自己上巴哈check 下就知差幾遠

玩住基本幹員先囉 反正要時間上手

玩左2個月金一

隻game 一出果時真係伏黎bug多外掛多ser廢
而家好左好多。
不過bug都係多 瞬移bug盾牌bug

不過我覺得佢個介面可以做得好d，例如可以一眼睇哂有咩skin，完場之後可以load快d比人快d開下一局
介面果類overwatch做得好過佢

隻game一出我就入手 ser真係完全唔掂 十場有7場都斷
係呢家好小小
但呢隻game既funny moment係數一數二好笑

佢最正就係唔會見到班Mario 跳吓跳吓

一出果時coop打恐怖分子都會斷

介面真係垃圾到暈
最首先講就係loading time
點解我開驚要入個冇撚用既畫面 再禁多下制先入到menu?
而load呢兩個畫面既時間真係長到爆
探員換skin又要逐隻禁入去再禁入支槍再禁皮膚
駛唔駛咁撚煩
同fd打完等下場又局住人係到等
煩到癡線

依點真係最黑人僧 完場要禁下一局要好耐

個介面真係要屌ubi老婆
重有出左成幾年都重有bug 介面揀唔到角呢個問題
真係

重有
永遠揀野都要delay一下先load到
久不久又聽到有人冇啦啦reset左d skin 同配件

總結：隻game唔係ubi 出一定好好多

唯一一隻大眾化又少小學雞既槍game

好好玩
如果上面巴打講嘅嘢可以改到就仲好

小學雞唔會有耐性玩呢隻GAME
有D人仲話呢隻係camp狗game但又話難玩
隻GAME個種氣氛太緊湊 同埋爆頭一下死呢樣

2年前好記得佢一岀就去買實體，
仲俾啲fd笑鳩我話買垃圾，
終於吐氣揚眉

唔計competitive 性質
好玩過佢既FPS我認為得BF3

如果講改變場地
Bc2>bf3

依隻真係好有 做 特種部隊既感覺

買game送bug 加上垃圾ser 有錢整電影冇錢買ser 屌你老母

重溫下當年一出個版本

起晒格

我又唔係好信
2015年咪即係W3,BB出果年
一係就呢個係低畫質,咁你依家較低畫質一樣可以起格

無野了原來gamedunkey黎

幾時先肯改死左之後把槍識凌空亂開既bug

有個制係成team人一齊出lobby 邊洗等

隻驚岩岩出時就買 玩左1個月後棄驚
直至operation velvet shell 先玩番
隻驚而家的確係好好玩 競技性高之餘遊戲性都高
現時既電莖驚黎講r6係最好玩既
可惜既係隻驚係屬於ubugsoft 啲bugs層出不窮
等睇operation health 2.0

算係啦

個server太垃圾

好多人玩咩 排左5分鐘電腦都排唔到
仲想熟下地圖

自己開自訂自己行啦

pc入場比較快 ps4多數兩分鐘都入到場

諗住買 有冇人一齊玩 ？

最尾句先係重點原來
不過ubi單機game係ok嘅其實

利申 等緊遲啲新嗰隻battlefield

ok嘅 正常黎講
不過如果你話所謂嘅上手係要打到po po都殺到人有貢獻嘅我可以話咁絕對係難上手，好容易就無啦啦死左
一定要玩 俾人虐到咁上下就識打

不過隻game控制嘅手感唔係咁好 我自己覺得
跑嘅動作幅度同速度唔成正比 睇到好辛苦